遲早香港重光個時，應該要用裝甲車鏟平元朗區啲仆街鄉黑村

做叛港走狗得咁開心
捉啲自稱大佬再拉入去軍營慢慢打
打撚到連條屍骨都無
嚇下班鄉黑以後唔好再接觸政治問題